（文長）太執著好辛苦，求屌醒

有冇人可以教下我對任何事唔好咁敏感，唔好咁執著？
我有一種心態，令自己日常生活都過得唔好... 會令自己飯都唔食、功課都唔做、想學既野都冇哂動力（eg 語言、樂器）。
呢種心態係好困擾我..我既所有情緒同感覺基本上係俾男朋友牽住走，佢既一舉一動都好影響住我。
佢唔覆我（我會以為佢溝女、出左街）
佢覆得冷淡（我會以為佢唔再愛我）
佢ig like女仔啲相（我會以為佢想同人地發展）
佢ig follow 女神、靚女（我會以為佢晚晚j人地）

其實我知咁樣好恐怖，但我完全控制唔到自己，佢比我迫住好辛苦，但我覺得我日日咁諗都好辛苦..
我係一個比較痴身既女仔，同埋一鐘意左一個人，會愈黎愈鐘意。但唔知點解男仔追果陣同一齊左之後都兩個樣咁

我覺得我啲行為癲到好似痴線婆咁，會留意住有邊一個follow 左佢/佢follow左邊個、會瘋狂睇佢線上時間（不論if,whatsapp ,fb msg ）睇到佢邊到上線但唔覆我，我又會覺得佢係到溝女果啲。
我覺得自己好恐怖，我唔想再咁樣，但我唔知用咩方法改變自己，有冇巴絲教下我？我ho kwan yiu

你缺乏安全感

而且你將你生活既重心都移晒下你男友身上

咁係好危險既事黎

你可以上心，但唔好咩心思都放在係男友度
咁你地會好大壓力

多謝巴打覆我，
我知道自己唔可以上心，但就搵唔到有咩方法令自己唔好咁上心 有時搵下自己野做，過幾日又打回原形

有
好簡單
把你生活重心分散，絲打不要再圍住男朋友生活
例如：約同性朋友出街，聚會。做gym，做你鐘意嘅野，唔好講追劇，得input無output唔計，除非你寫評論
無興趣就發掘下，係人都有興趣，差左有無發現到。
我係過來人，共勉之

約多幾個男仔出街比較下，女人係有得揀既情況下就會唔同晒

多謝巴打覆我，我一直都覺得我既興趣就係同男朋友傾計一齊，唉。
其實我都想約同性朋友出街，不過好少朋友，約左幾次都唔得閒 做gym 我會試下，不過好驚俾教練sell

多謝巴打覆我， 我做唔落手我淨係識比較現任同前任，但前任都唔可以搵，我唔想佢都咁對我

你係太怕失去
但這份怕不能減輕失去的風險，相反其實會增加，因為男人覺得你煩而丟下你。
當明白到失去就是成就下一個的開始，會活得自在一點。

絲打加油
我都沉澱左9個月先踏出第一步
香港做gym都係個4-5間
去健康台爬下文就知，揀間岩自己啦。我唔sale 啦😂😂😂

佢而家就嫌我好煩 差啲分手

其實我join 左center 啦，不過一路只係做下瑜珈咁gym 自己做唔敢

成日chur自己一定後悔 分分鐘咁樣先係導致分手原因利申巴情況同你一模一樣 戒緊另一半

唉 你點戒？我唔想因爲我咁就冇左一段感情，同佢都幾得來不易，好想珍惜。

分手係最好既方法

好簡單
你記住女人追返男人、煩返男人轉頭
佢遲早一定對厭你
你一定要圍住自己轉instead of 佢
咁佢先會繼續對你有感覺
先會長久

約仔出街唔一定係溝架
異性朋友唔得？
多幾個異性朋友你都會唔同d

以為係自己開post

絲打你係呢段關係入面，都真係冇咩安全感喎......
不過咁樣大家都辛苦 我都經歷緊，所以都明
你地一齊佐幾耐啦？你係一直都係咁樣，定係近排先係咁？

絲打
多d了解自己
諗下自己點解會咁
好多時都係因為父母影響同成長環境
令到你對自己冇信心同身邊既人冇信心
你可以睇下潛意識既書
唔好俾框框困住自己
成日都亂諗真係好辛苦嫁

我唔想

我唔想佢做既野我都唔想做，我會好介意佢約異性

唉.. 好傷心

我努力迫自己唔好chur,佢唔覆就唔覆 唔想去街就唔去啦.. 唯有咁諗，當果啲野係小事

一齊左一年呀，其實初初係佢追我先，果陣我都唔係好似而家咁鐘意，但一齊左一陣之後，發現自己好怕失去，覺得我地既關係好難得先有，亦都要好有緣，唔想就咁放棄。久而久之變左佢食住我

我係單親，唔知關唔關事， 但係我第一次拍拖，男朋友出軌左3次，我果陣同而家一樣唔開心，我俾左好多次機會佢.. 最後我自己都出軌，個心先有平衡既感覺，自此我就變到唔係好專一。

我又冇你咁利害，但係個腦成日諗住野
又係好固執，絲打山羊座？

金牛座呀

絕對關！
愛自己多d ，俾多d信心自己
相信愛情
唔好因為過去既事影響依加既你
你同你男朋友都會好辛苦嫁
珍惜眼前有既野
因為愈諗得多愈會成真
你應該諗你同你男朋友將來會好好
唔係點行落去呢？

多謝你呀絲打，你講得好岩，我應該要諗下我地將來會好好，不過我係極無安全感既野，有時覺得世界好多人好假，其實我第一次拍拖果陣，佢一出軌就好應該要分手，因為呢件事搞到我每次拍拖都成個偵探咁，我釋懷唔到呀。。。
仲有我呀媽係我十歲果陣有搵返我地，話爸爸唔俾佢搵我地所以先咁遲搵。 但係佢又同我講大個要比家用果啲，我好想講佢又冇養過我，做咩要俾.. 之後佢就好少搵我，對上一次搵已經係5年前，我唔覺得佢愛我.. 好假！

通常一齊佐一段時間，都係會愈黎愈鍾意
咁佢呢？佢呢段時間既態度，有冇話同之前有冇唔同？

綁住佢係屋企咪搞掂

佢初初成日覆我，而家覆少左 成日已讀不回，但又在線上，同埋我地岩岩一週年佢都冇準備啲野

係呀，初初我覺得佢鐘意我多啲

痴身女友先好

聽落其實佢都係個態度變佐，有機會影響到你，令你慢慢變得多疑
你地呢排有冇咩嗌交個D架？

太痴身唔係人人頂得順。。

大多數都係為左我好煩好蠢既事哎交

Same here佢覆得冷淡啲就以為佢唔愛自己

人人諗法唔同
但對於我黎講痴身女友好有安全感

咁你會唔會同佢講？ 佢有咩反應？
我成日睇啲人話 佢覆你既速度等於愛你既程度，跟住覺得佢唔愛我

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

見到佢睇其他女會好撚緊張好撚sad

試下關心下個香港，關心下自己住既地方。

你個生活重心放曬係男朋友度就會咁

搵d朋友出下街會好d

樓主第幾次拍拖
我都會有同樓主差唔多嘅情況

一齊頭年半都係咁
搵番自己要做嘅嘢 約番啲朋友
會發覺同男朋友一齊嘅時間變得更實在更開心
以前每次見面要分開嗰陣會好唔捨得
依家係會期待下次見面

所以樓主幾想痴住男朋友都好
圍住佢轉對段關係係冇益㗎

我以前都係咁
最大原因就係自己無安全感
安全感呢家野除左對方俾你你自己都要信對方
但呢樣野急唔黎既其實 要時間

我自己係自從同呢個無安全感既男仔分左手之後
好傷心好痛苦
跟住我自己諗通左
因為日日咁mon對方 呢個拍拖都唔開心既
只會令自己好大壓力
係你既就會係你 佢要走你捉都捉唔住
我而家拍拖果陣成日咁同自己講
你個人會輕鬆好多

你太過無安全感
係接觸唔到佢個陣會諗好多野，諗到都連自己信以為真。

試下放鬆一下，做下其他野分散下注意力。咁對你地都好。
有時太過痴身都未必係好事。